到時香港有幾多個鄺仔

點解好似到到都有鄺仔出現

好多